冬天係咪已經完左

已經feel到春天果種濕

喱個真
乾左幾日 d濕氣又出番黎 陣味都唔同曬

之後好似話無冷氣落黎

今日著短tee

Same here bro

2019年冬季（12 月9日 - 12月15日）
已完

真正嘅濕凍

吓

咁撚癲

新年又會凍到仆街

邊個又調返轉部冷氣嚟裝

下個月就新年
過左就好少機會有冷空氣吹落黎
好似係

應該凍多兩輪就完

涼得黎痴立立會出汗

一濕啲頭髮厚就好撚辛苦

今日終於領略到香港既濕凍，溫度20度，濕既，風凍既，感覺寒既

不過日本個邊都似乎唔凍，呢個時候大阪都仲有18度

日本最凍都唔係12月
係1月中

東京得幾度